是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

where?how much?幾靚

太飽
樓主死肥西無誤

I餐轉菜湯轉公仔麵 熱狗 凍啡

碌腸好撚長

人數2 ，你同邊個去食

因為一個人霸晒成張檯 所以人數2
知你未食野就入大埔同你吃

個包好乾

好好吃 好抵吃

嗰餐牌反光？

唔係 我搵唔到箭咀指住個餐 用代替

呢間嘢新開？咁多冰室

瑞士咖啡室喎 好多分店嫁喎 🙄

之前唔知邊個Post 又係呢隻狗同呢碗湯

咪我個post

飽死未

呢個餐卡路里過千